尖沙嘴警署警員涉報案室偷拍性感女 高層震怒開file查

尖沙嘴警署今日發生警員涉在報案室內偷拍女報案人事件！涉事的2張相片下午開始在網上瘋傳，事件不斷發酵，引起全城怒吼。據知警方高層震怒，並高度關注事件，正展開調查。

據《蘋果》收到的相片所見，其中一張相片明顯影到，一名身穿黑色低胸背心的長髮女子站於報案室櫃台前，正面向一名報案室警員，而該警員則坐著全神貫注在電腦上紀錄案件。從相片的角度估計，拍攝者涉嫌是警署內部人員。而另一張是趁報案女子坐下低頭睇手機時，拍攝者以手機「高炒」，正好拍攝到女子的上半身。
據消息稱，拍攝現場為尖沙嘴警署，於今日下午拍攝，而拍攝者為一名警員，其後將相片外傳，最後被放上網而引發事件。根據指引，警員不可以在警署內拍攝，涉事警員疑違反紀律，警方正展開調查。

尖沙咀警署發生性感女報案人被偷拍事件，涉事警員遭處分！據悉，今日一名身穿黑色低胸小背心、露出「事業線」的女子，前往尖沙咀分區警署報案室求助，在服務櫃台等候及查詢期間，被當值男警由櫃台內偷拍，有人事後更將性感照當作「福利」，以手機發送給同袍分享，以致該照片在手機群組瘋傳。

警方高層獲悉有關事件後大為震怒，懷疑有警務人員違紀及操守有問題，下令徹查及嚴肅處理。據悉油尖警區在傍晚迅速展開調查，向有關警務人員錄取口供，揪出涉事男警，並決定對其進行紀律處分，不排除會有進一步行動。

執業大律師陸偉雄表示，一般情況下用手機偷拍，可被控有違公德罪、遊蕩罪或不誠實使用電腦罪，惟因警署報案室不屬於公眾地方，故遊蕩罪或不適用。另外，警員在當值期間作偷拍行為，相信警隊亦會調查他有否違反警例，若有需要會進行紀律聆訊。至於報案室入口均設有「禁止拍攝」的告示，陸則指需視乎該規限是僅對公眾，抑或包括警務人員，相信亦屬警隊調查時的考慮因素。

真係有圖

偷拍性感女無樣，連登仔震怒

呢啲無得怨啦

危險過兩點去跑步

唔拍先唔正常

抵死，打格ar拿

On撚鳩 相都唔比影啊

人權?

警方重申:非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

強姦都係咁啦 , 偷拍算得d咩 ?

btw , 好仔唔當差呢五隻字真係有事實根據

警署先係最危險

做乜撚野打格?
求原圖

真次準備要怪個女仔d乜？非深夜又唔係跑緊步都.....

仲要係警察親自操刀

班支那狗又係唔入咁既post留言推post

警察唔強姦再搵替死鬼咪算執到

上班警爭取一分

影相犯法呀

懷疑呢名女子準備胸襲警察 影底證據

啊sir影下相啫，使唔使你教呀？

休班警員都有性慾 事件只屬正常生理需要

著到咁入去擺明挑釁，先撩者賤

返緊工仲要用電話影相
仲有啊我去報案有權要求警方保密

好人好姐唔着啲咁嘅衫咪唔會影囉

係唔係呀咁多位連燈仔

當班警+1

阿sir影女唔洗你教

講左咁耐點解無人問原圖呢

佢用對波挑釁緊警方？隨時告得入

怪咩？怪去警局報案囉
明知山有虎..

姦左佢啦，警犬專業

有冇樣睇

Show Blocked User - 社會底層審判哥

保障報案人私隱係常識嚟

應該好靚女

推到熱門

【港超聯】大部份係鬼佬？ 足總神回應：請不要亂入

樣呢

係警局強姦 最後會唔會吊頸死

more

依個人非常之有嫌疑，扣留48 係基本

都無事發生過

今次可以盡情blame條女，等班藍絲護航

ig?

懷疑你藏有攻擊性武器
循例同你做返次完整搜身

直頭可以拉條女啦，好明顯係用對波襲警啦。

臭閪著到咁低胸都係想比人睇姐
警員做得好呀

紀律處分姐係唔會比炒魷魚？

毅進仔係咁架啦 唔係唔影呀

求IG

相當可疑 管有胸器 是否想以胸襲警

黑警有特權吵咩

高層係要搵條女出黎約食飯？所以嬲

拿小姐，而家有理由懷疑你個洞入面收埋軟性毒品

小心俾黑警強姦!

人嚟, 的佢入interrogation room

強姦都有，偷拍好出奇呀？

連警察都偷拍，以後真係攞正牌影人相都得

你是公安咩？

樓上係毅進仔?

可能高層個女

廢警 希望抄哂班撚樣

你！入黎！搜身呀！

原來香港影相真係告得遊蕩？

一睇就知有攻擊性啦....

告得~

尖沙咀警署警員涉偷拍性感女報案人，警方高層震怒要求徹查。據了解，一名身穿黑色低胸背心的女報案人，在尖沙咀警署報案室求助期間，疑被當值警員從櫃檯內偷拍。照片其後在警員同袍的私人通訊群組間瘋傳，消息外洩，警方高層知悉後震怒非常，指事件有違操守，要求全面徹查。

據悉尖沙咀警署已進行內部調查，涉事警員或將被處分，影響俗稱「行為簿」的紀錄，5年內不能晉升。

警方發言人表示，警方正調查事件，亦非常重視人員的操守，如證實有人員違規，定必嚴正處理。

今次撐警犬

震怒原因, 自己電話冇收過

定律

第一次想支持差佬

永遠都係呢段

聽到厭

拿...香港警察呢...就黑暗醜惡既
佢地除左黑暗醜惡之外呀，仲好撚ON9架

食屎啦

其實...都唔係好大問題

我覺得還可以

啊SIR 偷拍唔洗你教

你冇做錯！

似喺啦

阿sir做野唔洗你教！

你冇撚得救㗎喇，死撚咗去啦

有錢女喎

唔知今次會係被偷拍嘅女仔上吊定係偷拍嗰位警員上吊呢

正wor

網上瘋傳終於有連登份

繼私下whatsapp糟查身分證女生之後
又一力作

平時做乜都比連登仔屌既黑警今次連違反指引都冇人屌
笑大人個口

竟然唔係旺角警署

對波好可能係手榴彈嚟

應該全差館㒰人揸兩野驗吓有冇危險

呀蛇識食

好撚正條女

有冇36E?

屌坐喺度嗰阿sir碌鳩應該扯到斷咁滯

警犬VS港女
唔知連登仔點呢

行入啲就可以拉入房強姦

你地無做錯

幫五毛代答：入得警署就預咗俾人偷拍

戇鳩大小事都反唔撚得

有合理懷疑影低相有咩問題先

牙蛇

阿sir影波唔洗你教

報案露出胸部是常識吧

條女個勢好胸

連登仔個龍門飛去邊冇人知
我淨係覺得好撚嘔心

平時又可以沒收d咸濕仔偷拍既相同片，仲可以用警隊器材近距離偷拍

加入警隊，實踐抱負

不讓領導先上 警方大為震怒

Ig fb 呢？

香討班藍絲呀叔笑緊個警察係黃絲黑警
連登就撐警察

兩班都烏合之眾

高層震怒：做乜唔即刻call我落來

似支那女

原來係你

佢夠撚膽企係身呀！

有理由相信有人想強姦佢

邊忽見到撐警

香討全部打手講嚟把撚

去強姦犯集中地著到咁 比人姦左都唔抵可憐

呢個角度真係
個阿Sir真係密切注視

唔捉入報案室畀老頂，梗係震怒啦

柒頭係鐘意懶醒

成個post都支持個警察影wo
口裏說不 鍵盤卻很誠實

高層震怒開file查條女

例如垃圾會員老母b

叮咚叮咚！當值警得一分

話條女正=撐警？

識分曲同直未？

打完丁早啲瞓，聽朝繼續做暑期功課啦

企起身會亨爆張枱，要賠不了

條女仲要素顏，真心高汁，好撚想屌

訓啦柒頭

偷換改念 撚有講話連登仔話條女正所以得出佢地撐警
係大班人講到明話支持警察影wo

講野前唔好淨係思考自己講乜 思考埋人地講乜先啦

有冇D有質素D既發言?

講緊你真心 呀傻閪 摺埋啦

曲直都唔識分仲要衝出黎柒多幾獲 救命

呀sir 偷拍洗唔洗你教呀？？

呢D先係真正既警察

上面巴打講左，冇補充
講都嘥氣
打完丁早抖啦

第一日上連登?

Show Blocked User - 老母b🕊
你估我真係等你發言然後同你理性討論咩

無私分享既好警察

原來係搬完一次龍門未夠
搬第二次

一睇就知收埋兩鑵石油氣，準備出高熱火焰啦

呀Sir影相唔洗你教

打格仔唔嬲就奇

我知，但阿sir你d相角度高左小小，又冇執過，真係差小小呢

比我用哂去煲水

條女真係害撚死啲警察
紅顏禍水

不過又真係幾靚女

著到咁預左比人影
好人好姐點會著到咁去差館呀
抵撚死啦

連登仔

無犯法怕咩比人拍

想問差館係唔係陽氣過勁搞到咁多風化案發生？

阿sir點影相 唔洗你教！

一早有啦...

如果個阿蛇自殺，條女又會俾人話係殺人兇手

真心高質

傳說中既瘦底大波

想影佢個樣做證供姐

跟進

咁撚正，多謝呀sir

大sir:點解唔入我房報案

啲警犬以為自己做緊地盤？

呢個位偷拍一定係差佬做，今次唔執正都唔得

呢個pose,夾啲胸出黎，條女真係唔知想點

出現了

佢係咪借啲意嚟話自己間指壓唔見嘢
引班阿sir上去放鬆
報警報到無啦啦企起身夾胸
阿sir對眼對正佢心口

條女個波夾得好好睇
你估夾都容易咩

btw，雖然佢個波夾得叻，但問題係佢對耳生得好差，正宗波大無腦果隻

如果佢whatsapp內無加上任何性騷擾既字句
係咪可以咁解釋
以胸襲警 早有案例 影定個樣 方便跟進

連登仔：條女著成日咁去報案 仲唔係想比警犬影拍 果然所有女人都係雞

連登內戰

性感女 vs 黑警

你地無做錯到！

真係無喎

好撚正

158 vs 1

呀sir做嘢唔洗你教

你叫班撐警戇鳩廢老仲可以點死撐
「著到咁俾人影就預咗㗎啦」
「死廢青食飽飯無嘢做去報案」
無啦幫到盡㗎啦淨係諗到呢啲

希望個女仔唔好俾人拉用胸襲警

痴線淫到

呢d真係好同事 影完囡囡仲開心share

根據以胸襲警案，依個報案人身懷大殺傷力武器，一定要影低佢以備作證

你地出糧俾阿sir影波
所以你地有權睇

你地冇做錯到！

高層有得睇冇得食 嬲嬲豬

諗起農夫首信不信由你

正常都影啦 ，容乜易佢用個胸襲警

呢單野有潛力變成國際醜聞

開file係因為點解當時唔叫埋高層影

真係有瘦底大波

震怒係咪冇叫人去現場睇

博咩

藏有武器

我如果係條女咁樣俾人偷拍實嬲到震

人間胸器

咁就仆街啦，唔信就咪柒問啦。

(假設對話)呀sir睇得起你 先影下你相 唔係等到老夫出手

或者有人影您背隻嘅

又係警察

呢D野發生係外國都係笑下就算 係得香港會懶係正義咁執著去調查

又係你個on9呀

旺角警署嘅話一早就姦埋中出一百連發

班友有冇入偷拍group架 我依加好撚驚呀 屌你老母
利申 36F白色背心今日

唔知會唔會吊頸自殺呢？🤔

好正

當更警+1分

黑警呢排做乜係咁燈自己

原來出面狂屌爭d比人姦果單案個女仔既連登仔都係撐警既
巴打記得block撚埋佢地，一個都唔好放過

阿sir 影相唔洗你教

條女似去警署道歉多過去報案。

警察都係人
要打J架嘛

武器黎嫁 有曬案例
亞sir 見到先要影低搜証

屌
你地成日都周圍偷拍啦
我喺室內影都唔得

一時衰咸濕
無撚咗份工
抵撚死

咁都唔姦佢?高層震怒

正姣西 咁着明係想撩人

痴線， 正常男人無可能忍到唔睇

嘩，真係好撚正

leo 仔

整容閪？

扯咗

警署+1分

高層震怒開file查 = 大sir怒屌咁遲先share畀佢，開張相個 jpg file查看。

胸襲呢D野發生係外國都係笑下就算 係得香港會懶係正義咁執著去調查

當更警一分

唔捉佢入口供房強姦咪算有良心

肥仔

係查條女個地址

起身夾胸？條女坐住輪椅入去呀？

藍絲支持警察

噏乜撚呀 狗唔搭八
天光起身 又夠鐘出嚟吠？

阿sir果然夠「朋友」

著咁少布

又真係幾索

唔係警局發生過幾單強姦咩？影張相有咩問題，大驚小怪

fb/ig?

著成咁出街，抵死

阿sir 做野 ...

你地無...

嗱，香港警察呢...

今次真係冇做錯

我自己係絲都覺得個女仔on9
有咩理由去報案室著到咁行, 去ball定去報案
自己比人影抵死, 反而鄧警犬唔抵

得2張圖?

如果最後條女俾猶太人....
唔知連登仔會幫那邊

你老尾班黑警係咪冇腦到咁
唔記得自己著緊制服返緊工呀？
係都休左班先做啦

呀sir偷拍唔使你教

黑警死全家

阿蛇屌女唔使你教

條女on9啫
明知班猶差姦淫虜掠乜都做得出
仲著到咁入差館
擺到明想引人屌

lm

高炒個張

阿蛇偷拍技術好好喎，專業

查完又點，黑警做野不嬲都打賴行

睇得出平時有訓練

你覺得過一排仲有人記得呢件事咩？香港人咁善忘

真係好撚正

Lan線事件死埋人添

依家仲有冇人理

加入警隊，實踐抱負

我真心覺得呀蛇你無做錯

你地無影錯！

最後不了了之

條女真係好撚正

一般貨色

高層開file

雞黎架啦下話
影我覺得人之常情
錯係錯在俾張相流出咁撚蠢姐

你都on撚鳩
要專登返屋企換衫先？

yes

著到咁入警署唔怕俾人強姦 ?

兩個極具攻擊性既武器

比我就去搵形象指導執好個look先去報警喇

明知要去印度
你著到咁比人輪都抵死啦
今次影下你相條女叫好好影，要去黃大仙還神

淨係識係警署門口嗌好嬲呀

會唔會吊死埋個警察架

確實 佢咁著入差館 比深夜係城門河裸跑危險千萬倍

大家今次應該多謝阿蛇啦，人地唔理自己前途去分享

成班傻閪又黎屌受害者

呀sir無錯
上次非禮跑步條友都無錯

係班女選擇錯左 搞到人犯罪

好撚偉大

已經有人出黎屌條女喇

怪女仔著到咁去報案

條女抵撚死

阿蛇好波 條囡仲好波

Goal ~~~~~~~~

有d似jm

只講心口都差左10萬公里啦

第一時間上報高層咪唔會震怒

極有好能相中人係某警隊高層條女

所以咁震怒開file查

唔影多幾幅俾一哥
一定要嚴懲

拍下女啫 張圖又唔係18+ 咁都火

好彩係尖沙咀警署唔係旺角警署

點為之偷拍？
影靚女/暴露女就叫偷拍
求其影個正常男人又叫唔叫偷拍

嘩。。。好難唔追wo 今次要原諒啦 on9 蘋果搞大 😹 以後無呢啲睇lu

今次我認同 一定係 笑 外國既話睇番

高層：同我拎曬cctv片段入黎等我研究

上次見到兩個軍裝行"必"
啱啱擦身而過
我聽到其中一個軍裝同佢隔籬講
你睇下黑衫吊帶嗰個
我向住佢視線方向望過去
見到個較為性感OL
我在望去個軍裝度，佢即刻啤住我
之後好似身有屎咁望返轉頭

阿sir都係人都有性慾
體諒下啦

正評比阿SIR

有無丁級

真好好正wo

唔知仲有冇收埋更多偷拍相呢

其實格離佐敦啲企街阿姐都成日咁着
相信做坐堂嘅PC仔先會咁大驚小怪

其實佢係其中一個企街

個別例子唔多作評論

乜撚野姐
唔係雞係乜野
有話錯佢咩

又唔係影佢唔見得人既部位。有甚麼問題？

你地無做錯到

同閣下伯母一樣，咁你阿媽係咩？

人地警察都識得開心share

你班仆街冚家產連登仔開親po 都無圖

黑警0領野我是開心的，但公道講句，條女咁樣又好難唔開心Share嘅。

on9

公道

人間凶器，唔係影下都唔得吓？

蘋果個新聞係咪冇左

我見到你老母岩岩比人輪緊 係咪要返屋企執返靚先報案

毅進仔

有得睇相
又有花生食

撐警撐到佢俾人革走

條女入去報警？報失？

高層：我要晒條女既個人資料，最好有埋IG,FB，做野！
散仔：係！Yes Sir！

咁耐都無ig

條女又要去警署落多次口供啦！
可唔可以陪佢去？保護佢人生安全？

條女正面樣唔掂喎

"仆街，我咁高級都係睇蘋果先有相！同我炒撚左個仆街！”

差人做野唔洗你教

高層震怒誓要查出邊個人打格

主觀地扮客觀真係無撚敵

唔好以為下下出老母就當串左人啦
講野冇啲理據
定圖中大波妹係你老母呀咁激動

高層想睇原圖咪直接講lor

定係想搵埋條女出黎__

咁耐都未有條女IG FB
係咪大陸落黎做幾日果D

著成咁去警署
不如鎅手去鯊魚池

屌你老母ff少陣啦死毒撚
邊撚隻眼見到人地「起身」夾胸呀
咁撚多性幻想，衰撚過蝻亞蝗

終於明白高層翻案用意

Ig fb

班黑警仲話遲下要裝部cam行街 拎正牌影波

公眾人士可唔可以查閱

高層震怒係咪因為有筍野唔send 比佢地先

好撚好笑架連登仔 去警署有dress code 架？人地行行下街跌左銀包係咪要返屋企換完衫先報得案？

法律界人士表示，使用相機或攝錄機在公眾地方偷拍，警方一般只會以「遊蕩導致他人擔心罪」起訴涉嫌人士。該項罪名屬防範性罪行，一般在三種情況下可構成罪行：一、在公眾地方遊蕩，意圖觸犯「可拘捕罪行」，一經定罪，可判監六個月；二、阻礙他人使用公眾地方，一經定罪，亦可判監六個月；三、有關人士在現場無論是單獨或與他人一起，令任何人有理由擔心其本身安全，即可構成遊蕩罪，一經定罪可判監兩年。

笑你老母咩
歷史唔係用黎吸取教訓?

高層炒得啦
犯罪集團犯法有咩問題

著到咁行街定企街呀

去Ball唔得咩

毅進仔，會考0分，垃圾黑警

吓
法庭都審過女人胸襲警員
明顯係藏有巨大攻擊 性武器

你鍾意話游水都得既

做雞都有權報警㗎

高層明明冇震怒都話自己震怒

高層想開file要求傳召當事人案件重演

不能只有我看到了

不能只有我看到

大陸遊客

好想玩同佢玩乳交

原來條女係中國人黎

岩啦大陸臭雞仲唔撚衝住屌咩!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

百搭罪

而家講得係雞未

有141 電話咪？

呀sir 平時做野都好大壓力

尖沙嘴警署警員涉報案室偷拍性感女 高層震怒開file查吓條女住邊到

你又知？

失貞操

影下女又唔得

P.S. 影完就咪係group 到share

連仔又黎雙重標準 又要join街拍谷 又要屌人偷拍

今次好似支持既多喎

啱呀清
班紀律部隊又咪連登仔咁

唔係話幫差佬，但我覺得唔係咁大件事

影果個唔係特登搵d走光角度，只係就咁正面影，見倒個女仔正喎諗住影低share比同事。

不過我認同係有損形象既

雖然係內地既, 但竟然講左咁耐都未搵到當事人微博?

啱呀
橫掂都係有牌爛仔黎嘅
怕咩

好撚淫

警署偷拍：內地女因卡數求助涉事警長調職

原來係支那雞 黑警叫雞唔洗錢是常識吧

格食格

求助！！報左警但香港警察唔查唔執法，好無助

自己睇

我都話啦，係香港女人邊撚度得閒理，話唔定條支那係係唔見得光既人。

即刻搜身😛

咁大個胸 明顯係武器啦
一陣好似之前條女咁 拎個胸襲擊啊sir點算

警犬配大陸女人

啊Sir昅女唔洗你教

樣：6.5/10
導彈：8.5/10

個PC只係從此冇得升咋
基本上冇影響
個女事主唔知會唔會民事起訴呢?

1. 違反私隱條例，冇保障報案人私隱安全。
2. 不誠實使用電腦，警察group瘋傳報案人容貌。

我估應該可以索賞到30萬

好人好姐做咩去警署

藍屍金句結構

好難唔影

高層震怒係有好野唔叫佢地

人間兇器

條女著到咁仲要擺晒pose 擺到明要人影

Ig wechat呢

狗始終係狗。
呢個就係結論。

果晚同男朋友嗌完交唔見咗銀包入去差館落個包
點知有幾個警察包抄問我乜事乜事我話係急事急事
但係呢啲小事最後轉介比警署入面其中一個CID
幾日後去High-tea 岩岩好放低筷子佢打黎叫我快啲乖啲
過黎警署認領番個ID 仲借啲意岩岩好夠鐘放工不如落去樓下個酒吧放一放鬆

我當時無為意六神無主 點會估到呢個便衣原來係一個騙子
加上隔離係警署有關二哥頂住 一杯兩杯猜枚猜嚇枚終於不醒人事
到我醒返果時哎我望見我既身體啲衫褲係我隔離個警察食緊煙仔
我係咪要報警我就係去報警所以結果攪到今日係差館衣衫不整
以前有警察保護市民今日有警察侵犯証人
到底邊一個敢對邊一個差人以後都咁信任
當警察都唔可信試問

著成咁衝入嚟?好啦成全你!